人在台灣 葡萄請入。。。

正！
有冇多啲圖吖？
台灣邊度？

巨b
Live緊架，會繼續更新
喺台中呀

低

一個人定係..？
我完sem都去轉日本玩下

嘩 正呀 一個人?

同仔仔

同仔仔？

我都同仔仔去日本

弘b
淺嚐一下咋，兩囡份量。

真定假啊？

去日本邊度呀？
同仔仔同床？

真架

東京

非基...
不過一陣有性衝動就吉佢

佢靚唔靚女？

好驚驚

美女人妻

係女女咁就好

咁放

朋友定同事？

正！

邊有咁變態

食咁大份 , 咪好飽 , 邊塞得落其他野

直住去彎住返

一陣去夜市

以前是同事，而家是朋友

兩個人食剛剛好

唔會....

住邊度 ?

去東京溝日本妹

一陣夜晚寂寞難耐.....

無留意間酒店叫咩名，我fd book的，頭先放低啲野就出去

我剩係鍾意有鳩

台中可以食輕井澤

台灣最正喺台妹一班朋友去行夜市

正啊

有個肥仔fd試過去日本
隔離枱條女比line id佢....
另一個fd就去日本童軍大會識咗件

我去博下先

me！

唔講住，食飯先

頭先經過無去食

一陣去行

巨b咁靚仔一定比㗎妹溝啦

係, 好正 服務環境食物價錢 一流

吉妹
一個人食到咁多野

睇下呢兩日會唔會去先

狗
係兩個人食呀

台中好多香港人。。尤其逢甲夜市

食雞雞

膏呀

公蟹d亮好食d

有回甘,阿里山茶好飲

早晨吉妹

卡啦豬排

乜事

連登真係咩名都有

我係台北喎吉b

super

狗
幾好食

咁都召喚到

🍇🍇

想食

想去

好清新

兩個人食到咁多

好豪

吉妹食d野好港女呀
不過我鍾意
咁先似返個女仔

我fd仲話唔算多

去旅行嘛

全部都是個fd安排的
我只係帶個人過嚟跟住佢就搞掂

有冇淥王子麵? 正到暈

無呀，食哂呢啲都夠飽了

呢間係幾好食

真好

正 我下個月都可能去台灣

吉妹去左旅行，情傷好返好多啦

去啦

夏榮放大假嗎？

我大把仔

考完試去

貢串

去台灣邊度

講吓啫，我都想

未知 個日邊到有位就買個到

你大把仔啦

我一點機
陣間到

咁即興

有台北台中仲有唔知邊到 都係就時間啫

自己一個去？

同兩個fd

今日食左幾多條台仔呀？

唔撚信，你有料扮無料

唔好收收埋埋喇

屌，死肥婆

正呀

熱氣野呢 熱氣野呀

飲白苦瓜汁啦，我去親台灣都飲，飲密d想食幾熱氣都唔怕

茶樹油我家姐以前都有查